［理性］香港變差既原因

每次民權運動，
報紙就有人跳出黎話香港差左點點點，
到底因為咩導致呢？

1, 零售業苦不堪言
差就一定啦，但係咪因為遊行丫？
香港已經扭曲發展到無零售。

不如改名金售業，只賣黃金收貴租金。小巿民創業成本整高。係咪因為示威丫

2, 旅遊業
連續多年開放中國同胞，
引導自由經濟開設更多售中店鋪。

不如改名中遊業。收入來源狹窄，係咪因為示威丫

3, 失競爭力
政府話發展五大產業，培育人才，你知到政策係咩嗎？你知發展成點嗎？

最堅持既政策，就係明日大嶼，用哂啲錢係白象項目就話香港內耗。係咪因為示威丫

4, 投資者
近日投資者擔心政治氣氛撤資。
係咪因為示威丫，定係驚你可以送中丫

5, 社會撕裂
社會有暴動，暴力引起不和
邊個操控傳媒，令港人無客觀新聞吖，分裂家庭。成日出黎嚇人話有暴動係邊個吖，知唔知咩喺六七暴動吖。助惡揚善，法律政治化喺咪抗爭者吖

行政暴力，高級紅低級黑，叫人和平理性，屁！

6, 請補充

我唔喺好熟香港，求指正

因為共產黨控制香港。
完。

資源分配不均
全數資源落哂港共手中
佢地不斷將錢分比自己人
政策全部都唔係為港人而設
我都唔知佢地係真弱智定係點

最大幫兇係一大班人私短視，無視社會問題，包容身邊罪惡發生，貪圖逸樂的港豬

最仆街係將你辛辛苦苦得番黎既成果係你手上拎走送比中再又幾條契弟走出黎話勉勵年青人，話咩努力就有成果

我屌啦，姐係你將我努力工作份人工拎走哂，搞到我變左乞兒，再走黎屌鳩我唔努力

又係個班既得利益者
上左岸個啲根本覺得個香港冧都好
自己都有幾百萬磚頭渣手

就喺咁，創業完，收購你。
背後只有一個老闆，但無形的手控制你

所有國家都要小心，隱藏式既侵蝕

冇產業可言

肥上瘦下，問題嚴重。
香港經濟好壞，關低層咩事。
你租貴，經濟差商店先頂唔順。
但點解會貴租吖

呢個係我真心藍絲谷呢心聲，我日日見佢哋發表都想死！
世界和平可以背靠習近平。但佢哋又唔係有咩政治背景！我真心想研究但係都覺得浪費時間！因為佢哋仍然係嬰兒期度為食奶而感到安全感，所以唔會有乜政治理念！
但如果香港有好多 percent係呢啲人，我哋應該點！？

佛教好似係大陸都比人打壓到仆街

基督同伊仔就更加

俾人咁打壓都當個習近平係神，有無智慧㗎

因為大陸行專政，計劃經濟；
香港行放任自由經濟。

本來一國兩制分隔開就無問題。

但大陸想將中港政經融合，
本港部分人想賣港求榮，
背棄自身優良傳統，
結果香港變得不倫不類，
越變越差！

假新聞愚民

721
維園見

721
維園見

721
維園見